[yi jin]點算...今個sem 4科fail

老母知道咗之後好嬲，佢叫我不如早啲出嚟做嘢唔好再晒錢讀落去